如果今鋪最後中國唔滅國 我就立即開大個冷氣毁滅世界

證明呢個世界只有無盡嘅黑暗

人類整體智力唔合格

氣候戰綫

依家次次食野都要問佢拎即棄餐具同飲筒
要佢開大冷氣

啱啱有隻北極熊截住我 佢嘅神色相當凝重
正當我咁緊今次大鑊 下世小心啲嗰陣
佢竟然開口講 :「先生,可唔可以阻你少少時間?」

我當堂嚇親 隻北極熊識講嘢嘅!?
「可唔可以阻你少少時間呀先生?」
佢一路講一路行埋黎 出於恐懼嘅我不斷退後
正當佢再次準備開口 露出一排野性嘅尖牙利齒嗰陣
我漂咗滴冷汗 一諗到之後我好有可能重新刷人生首抽嗰時...

「可唔可以同你講下全球暖化呀先生?」

屌你放過我啦大佬